金正恩被爆曾當眾辱罵習近平「狗崽子」

北韓領袖金正恩日前致電國家主席習近平，祝賀新中國成立71周年。金正恩在賀電中聲稱積極發展朝中友誼並與中國同行。不過， 最近卻有一名來自北韓的青年爆料，中國和北韓的關係實際上並不如外界所認為的和諧友好。南韓在選擇接受佈署美軍的薩德系統（THAAD，終端高空防禦系統）前，與中國曾維持一段頗親密的關係，當時習近平甚至不顧「血盟之邦」北韓的感受出訪南韓，會晤時任南韓總統朴槿惠，氣得金正恩當著北韓軍人面前大罵習近平是「狗崽子」。

金仔俾侵侵中出36Q
梗係反雜

金仔中文水平唔錯

狗崽子習近平

韓文 狗崽子 點講？
同埋咩叫狗崽子？

反啦反啦

正常既
話哂金仔都浸過一排鹹水
對住得小學畢業既習帝好難唔炆

根據《美國之音》（VOA）報導，習近平2012年底上任總書記後，曾於2014年7月出訪南韓，當時金正恩得知後，在許多軍官將領前痛罵習近平為「狗崽子」（개새끼），認為習近平此舉根本是背叛盟邦，破壞數十年以來朝中友好的傳統慣例，當場下令中斷所有北韓與中國的合作與交流，改為與俄羅斯、東南亞國家交好。該報導指出，爆料此事的是一名30多歲的「脫北者」青年。

狗崽子=Son of a bitch

換廣東話係咪即係你老母比狗屌差唔多既意思

係狗仔咁解，就如同話人係工程狗it狗地產狗etc，呢個就話佢係近平狗

佢唔識聽

觸犯國安法

개새끼

시진핑이 개새끼야

換成廣東話即係野種 / 雜種

濕了

習總

南韓入中
北韓親美

普通話=王八蛋

同江,胡應該都溝通到

습근평

北韓譯名似乎同南韓有分別

西巴

可能睇支那劇多

金仔如果肯改革開放北韓，一定係一個明君
他日創造第二個漢江奇蹟，南北韓就算唔統一都可以拍住上

北韓文同南韓唔同

北韓歷史上看
最防果個唔係美國 而係中國

每一個領導人上台都會清洗親中派

全世界反中
好撚期待

C巴魯馬ke色key

最強手足

點讀有無譯音

XI JING PING

kae sae kki

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

思子狗

假撚到 笑死 咁都打到飛機

固石堅

Kesegi

之後南北韓邊界會調返轉

「茄色E」，讀快啲

北韓領導人金正恩在接受報章訪問中，炮轟習近平，稱他就是共產主義國家的毒瘤。

Xi of a bitch!

有聲

好

中國視北韓，有如俄羅斯視中國，都係以契哥的心態看待契弟，作為契弟之中的契弟的北韓，嬲係理所當然

개새끼

姐係香港人講嘅食屎狗咁

以為佢讀番鬼佬書淨係英文好
金仔都係個人材嚟

推

how about 兔崽子

南韓用支音，北韓用粵音，可能係去開澳門出勤嘅北韓人翻譯？

原來係叫返甴總個名

繼維尼屎煮屎習敗北習敗敗小學雞皇帝之後又多個名
狗崽子

sibai?

習狗平

c bye kei 色kee
韓國電影成日有

大同江奇跡

傻逼習

香港會唔會興起養(雜種狗)潮？

개새끼！！

"son of a bitch" = 「佢老母係狗乸」

話明共狗

茄些gi

北韓好似係盡量唔用音譯，呢樣都幾值得學習

Google Translation in error啫

韓文都有狗崽子依個term既